儘管格朗科夫斯基的運動技能得到了應有的尊重，但他在引發肉慾想法的NFL球員名單上的排名並不高《快速閱讀：8個最淘氣的比特》| Emily Shire | 2015年1月7日|每日野獸報|
我第一次懷孕，懷上了雙胞胎，定於明年三月出生，這讓我很不舒服。我試著提醒你關於2003年的下流億萬富翁傑弗裡·愛潑斯坦|維姬·沃德| 2015年1月7日|每日野獸|
但是進行這項研究的研究人員說，這種差距的大部分是由於歧視造成的。好爸爸如何改變世界|加里·巴克博士，邁克爾·考夫曼| 2015年1月6日|每日野獸
現在它無法在我的手機上打開，原因似乎是軟件不兼容。我的猶太火藥周|艾米麗郡| 2015年1月5日|每日野獸
他是否在流行文化中得到了應有的回報還有待觀察。Ed Brooke：參議院民權先驅和後種族主義美國的先知| John Avlon | 2015年1月4日|每日野獸
兩個營在正北海岸和山麓用水平刺刀比賽。加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓
不僅要求他們以適當有序的方式做事，而且人們必須以應有的尊重對待他們。兒童的方式|詹姆斯·薩利
他按時回來了，但沒有給我帶來任何東西，我覺得我的呼籲白費了。封閉的房子| Augusta Huiell Seaman
奧地利的衰落是由於柏林和聖彼得堡法院的昏昏欲睡和猶豫。拿破崙元帥R.P.鄧恩·帕蒂森
他們應計劃如何適當地完成這項工作，並將其行動告知我們。菲律賓群島，1493-1898年，第二十卷，1621-1624年